這是現在分詞和動詞形容詞的詞尾，由a中的動詞派生而來。 查爾斯·阿爾弗雷德·唐納 
 Bessoun(在法語中，besson)是雙胞胎的意思，分詞表達了這個意思，像雙胞胎一樣抱在一起。 查爾斯·阿爾弗雷德·唐納 
 “不，我要想的是——g。”尼德回答，把現在分詞結尾的“g”重讀了一倍。 蘑菇鎮|奧利弗洋蔥 
 在這個分詞中，結尾-ing似乎幾乎等同於過去分詞:comp 
 Trod(或trodden)， tread的過去分詞:“to tread a measure”是一個常見的表達，意思是“跳舞”。 “彌爾頓的Comus |約翰彌爾頓